見到哥迪奧拿出咁既陣就知利物浦大禍臨頭

咁攻擊性既陣 456利記都似啦
利記分分鐘波皮都掂唔到

以攻代守既極致

好啦贏4-1啦

投降了

笑死人

決定通宵訓覺支持高普

weak

痴線 343 投降啦